\begin{frame}[shrink=15]
	\frametitle{Публикации по материалам диссертации}
	\begin{enumerate}
		\item Сафонов~А.\,И. О влиянии вязкого трения на устойчивость равновесий тела с вибрирующим подвесом~// Вестник Московского Авиационного Института. 2014. Т.~21. №~2. С.~158 –- 168.
		\item Сафонов~А.\,И., Холостова~О.\,В. О периодических движениях гамильтоновой системы в окрестности неустойчивого равновесия в случае двойного резонанса третьего порядка // Вестник Удмуртского университета. Математика. Механика. Компьютерные науки. 2016. Т.~26. Вып.~3. С.~418--438.
		\item Kholostova~O.\,V., Safonov~A.\,I. A Study of the Motions of an Autonomous Hamiltonian System at a 1:1 Resonance. Regular and Chaotic Dynamics, vol.~22, no.~7, pp.~792--807, 2017.
		\item {Сафонов~А.\,И., Холостова~О.\,В.} О периодических движениях симметричного спутника на слабоэллиптической орбите в одном случае кратного комбинационного резонанса третьего и четвертого порядков // Вестник Удмуртского университета. Математика. Механика. Компьютерные науки. 2018. Т.~28. Вып.~3. С.~373 –- 394.
		\item {Холостова~О.\,В., Сафонов~А.\,И.} О бифуркациях положений равновесия гамильтоновой системы в случаях двойного комбинационного резонанса третьего порядка // Труды МАИ. 2018. №~100. \url{https://trudymai.ru/published.php?ID=93297}
		\item {Сафонов~А.\,И.} О периодических движениях гамильтоновой системы с двумя степенями свободы в окрестности кратного резонанса третьего порядка // Труды МАИ. 2022. №~126. \url{https://trudymai.ru/published.php?ID=168988}
	\end{enumerate}
\end{frame}
